[討論女性] 女人心 海底針 (1)

究竟女人個腦係諗乜
佢地心情係真係可以好似天情咁話變就變

利申女人
成日都唔知自己諗乜

炸彈黎架 隨時炸到你粉身碎骨

同為女人，我都唔知自己想點，成日都心大心細咁，下下炸到我老公粉身碎骨

lihkg咁多女人晚 男人死曬去邊

賤婦！！賤婦！！

你想點討論？

中曬

討論下 點先可以先知先覺佢地既 心理動態

捉晒去毒氣室一了百了啦

唔需要知 只需要聽佢講
因為你永遠都睇唔透

都唔知邊句真

又同女朋友嘈交了